想知香港邊度有海灘清潔活動

一個人去執到飽

自己執囉

Everywhere

叫蕭生執

香港比較少
我見之前台灣成班YouTuber 同觀眾去海灘執垃圾有happy

你開個團囉